學識完全唔撚care先係最高境界👍

咁care托咩

講撚埋啲垃圾廢話

你痴線架

嗯 咁又點

巴打好嘢 化境

無錯